#  Для запуска приложения необходмо:
1. Создать новый проект( file->new->Project... ) и в терминале корневой папки новосозданного проекта вcтавить необходимую команду из п.2
   
2. Клонировать проект одной из команд: 
   - (для SSH) **git clone git@gitlab.com:epronenko/test-star.git**
   - (для HTTPS) **git clone https://gitlab.com/epronenko/test-star.git**
   
3. В терминале перейти в папку клонированного проекта (команда: **cd test-star**)

4. Установить необходимые пакеты, установка автоматическая одной из команд:
   - **npm i**
   - **yarn install**
    
5. Запустить проект одной из команд:
    - **npm start**
    - **yarn start**
    
6. В браузере в поле "выбрать уровень сложности" выбрать уровень сложности

7. Нажать кнопку "Start"

8. Навести курсор на поле с квадратами

Логируются только координаты квадратов, цвет которых меняется с белого на синий 

При выборе другого уровня сложности и нажатии "Start" поле будет очищено от синих квадратов, колонка логов так же будет очщена

# Технологии использованные в проекте: JavaScript, React (hooks) 